8月5號真係罷佢老母！

屌你老母 45人被控暴動
香港人！ 一定要真三罷呀！！！

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門